曼聯新帥目標曝光 佢係最佳選擇！

曼聯領隊蘇斯克查帥位出現危機，盛傳下場聯賽對利物浦再有乜冬瓜豆腐，呢位挪威教頭就會提前Bye Bye。英國《每日郵報》進一步爆料，話曼聯已經秘密展開物色新帥工作，而頭號人選就係只得32歲嘅RB萊比錫教練拿高斯文，消息指曼聯高層已開始進行資料搜集同初步接洽工作，以便蘇斯克查一旦落鑊，接班程序可以第1時間進行。

雖然拿高斯文只係得32歲，比曼聯隊長艾舒利楊格更加後生，不過呢位德甲史上最年輕教練嘅能力已受高度肯定，被譽為當今最佳年輕教練之一。拿高斯文喺2016年2月執教賀芬咸，半途接手嘅佢將賀芬咸由尾2帶出降班區，之後2季更加帶領賀芬咸排第4位同第3位，連續晉身歐聯賽事。今季轉教RB萊比錫成績同樣唔錯，目前只落後榜首慕遜加柏2分。

事實上，蘇斯克查今季帶隊成績令人失望，但佢將球隊年輕化嘅路線受到肯定，聘請有高名望嘅少帥接任係最佳選擇，而且拿高斯文最擅長開發球員潛能，基拿比、歷卡斯蘇尼、施巴斯坦魯迪等德國國腳都喺佢教導下迅速成長，曼聯如果真係搵到佢執教，絕對係明智之舉。
------------------------------------------------------

屌，班大帝同Kepa冇咩分別
比費sir教都死得啦

星期五中環快閃 撐被捕保安

成隊波摺咗佢啦

費sir 出山都死
邊個都一樣

幕遜加柏做榜首

我個fd講過魚拉突唔降班係唔撚識驚
之前以為佢搞笑，但依家咁睇又好似啱

曼聯而家搵返摩佬可能仲有啲轉機

我哋怪錯咗Daddy

高普決定垃圾曼領隊人選

摩佬翻黎啦
再衰你都沒蘇帥衰

降班同列斯一齊爭英冠

叫拿高斯文換蘇b入場做後備殺手囉

高普為左留低蘇b, 有機失分比曼

btw依家魚拉突打英甲都比多佢，班u23, u18仲打得好過一線隊

唔好轉正就得，一路p 牌
一差唔多跌就換人繼續p 牌。

如果獌搞到猁失分，以後唔反獌

換完咪又係19樣，問題係格拉沙同活華特身上

高普扮下野保住 So sir 啦
換左人反彈點算呀

啱呀
條撚屌Woodward根本就唔識波，佢只不過係一個好普通嘅生意人

呢條友堅勁，新高普黎！

曼聯想重建50年？

依家接手曼不如喺紅牛做靚份CV先啦

搵後生教，蛇都死啦。全世界望住你喎

啱呀
紅牛兩場德甲不勝啦
點教暴聯

請高普以大局為重